[League of Legends][368]英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

我覺得要置頂

11254

有預覽 dim gau ar

電腦睇一定有
mo duck gau

我一個早上 搵左 四位數字收入
好多人聽到可能會話 喂 交警 邊有可能呀？ 就係有可能！

你試幻想下 每90分鐘收入1000美金

仲玩支那game
食撚曬屎

呢個就係點解布斯福會預計
響未來5年網上投注
將會係一個999999999999億美元既產業

文音為他人作嫁衣裳

App都有

閂左

有preview 點伏人

仲玩支那game 愧對手足

你都有玩 你都係狗

你都有玩 你更加狗

腎 遊戲中

返緊工點遊戲中

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

互幫thanks!

我屬狗 吹?

腎迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\（

Lol約戰群

幫手thanks

4祖狗又輸

屌你老母迪列治

撈鋪係屯門公園

係, 大家都課金比文音大媽

阿記有前四

出面熱能到 大家米開冷氣了

@7ss

有FA CUP

我勸他們不要買ps5
有switch已很足夠

成班玩支那game唔使理手足架啦

呢到不嬲港豬

你就港豬 我要做台灣人！！！

我準備變身做台豬 你慢慢俾共慘黨玩

25到

有無覺得疫情爆發成件事有啲鬼？

舉報左

覺5覺撈po最近剩係傾賭波成件事好鬼

你出到境再講

米25

我搵埋電坐大飛走

無mic果d一早舉報曬
唔洗爭

我有開mic...

有咩留返同個官講

文識帶頭

【有片】學校走廊模仿高比拜仁絕技 廣東男生「後仰跳投」墮樓重傷

勁過kobe

後仰跳樓

花式個撈鋪巴打IFC

蔡偉：屌曬你班散水撚，同我即刻返領事館 Houston領事館根本係要塞/城堡嚟，邊個話守唔到？

有冇巴打入唔到game
會出遊戲正在進行中

殺哂d腎仔

公喜文識

依間黃店希望大家幫幫手

report左 分裂國家

系

@KM

@

今日幾多

求今日1000000000000000000%重心

橫濱水手 1000000000000000%

如何學懂像cctai用文字美化自己行為

好

破記錄 又要剷草

仲有3次，有位就留link，小弟會幫手
英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

屌你老母想我做到幾撚多點呀？仆街！

想做死7ss🙏🙏🙏

差一個求幫

你可能還不太了解。

幫你有乜著數

手足

噴精機

著哂火阿 我啲錢阿

閃電未

紐卡素去墮機

想返工

去英國返工未

求幫拖

扮工

5538

想食5538條女

12784

我手上的工作量可能有點過重了

做完陪打小妹

求幫手點

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

想做ptbf

點解要幫你

禮拜日同時十場英超點SEE

睇車/曼
其他無野睇

撈鋪冇C冇左D樂趣

大家姐唔C

佢C斧放棄左佢

Hehehahahe巴打

多謝你幫我禁左。

我分身熱XXX已按了

撈鋪都係打撈算啦

嘖精未

C未

另外

想搵返Monxxx，Mozxxx_Mxx同生活苦XXXX巴打

見到你地幫我禁左，請問你地可唔可以留返條LINK等我幫你地禁返

感謝你們

好撚熱

屌你老母呀！Gel乜撚野呀！場場Gel使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

8.5

細

KM以前鐘意冇波的

why你會G

仲話冇波先正

喂 交警 邊有可能呀？

正到扑街

交警一個下畫搵左幾多

VAR睇完 球賽無效 大家拎返d錢再玩過

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

互加 thanks!

腳 先正

靈花汎對腳好好J

ching，你撳咗要講聲，如果唔係我搵唔返你就gg

波有咩用 冇波先正

"達"

who7ua

im km106

信你一成

咪撚再係ig放閃 屌撚死你

即刻放多張 F5啦你

達

交警害人筆錢

robot魂f91好柒 買MB好過

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

是但啦幾百蚊 未玩過普通蘿白暈

btw想去幫襯精品買隻x1....
1490

無波代表

我的眼睛

我的

你值得擁有

達日日同虎搞GAY

有"達"

買❗️

買買買放左10k玩具係公司

好似強捲

頭大身細好恐怖 拉

唔屌我屌

撳咗，ID 要正常隊友好難咩
英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

OK了

我的眼

聽日就行入精品大叫iloveccp

要交收 我怕醜

小弟冇位喇，亦都冇小號，冇得互點，如果有好心人就撳下喇

7ss快過我

鼓起勇氣hi 咗個賣家

一段緣份就咁樣開始了

我大家姐忠實粉絲

賭po有人鬥錢多 文識快秒佢地

交100k稅都貼出黎知唔知醜D人

我愛我女朋友 佢有上連登

男朋友我愛你

點搞呀 出晒水啦

想搵"達"

若被SHEN害夠

report先

禾刀艾梨

支援km

奶台睇nami唔好

豬過強捲

依排成日更新搞咩

捲捲世一點比

WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace

開心星期五 <3

21:29km106106: 快D除衫

咪尾

佢一唱歌我就無睇

我的眼耳

aesope82368: 把上衣脫掉

madamiu: 我要貢獻

好自毫

cam再加隻爛鬼公仔仲有上面條bar
睇條撚?

stream個cam咪算

估唔到有人會睇米米既gameplay

佢又唔吸引 唔睇gameplay有咩睇

nami勁大個ｃａｍ 快睇

基隆東 (tonychachachacha): 淋巴八還沒脫外套~~脫外套再叫我

娜美做殯葬,有冇人想俾佢收屍

賢仔叫nami快D除3 仲捉你唔到

包到密實仲有8k人睇
痴線

黑爸 好仁喎

核爆級事件：過去24小時裡已經有兩名支那駐休斯頓總領館男性官員未歸，已經證實其二人向美國政府申請政治庇護。

This way sir

次次撳入去都係包到實一實
仲要有幾k人睇
操妳媽B

你台未

台我上youtube?

259

你

G

天生G位

VAR房料
尼馬 3G1A
忍者龜 2G2A

今晚要搵幾多位數字收入？

0

卡雲尼: 波皮都無份掂

25000000

重心
波膽5:1 主其他
4.5B

佢想點

大家一齊開aoe

G未

98

aoe3 ++

like左暗夜星辰

一齊幫

DIM GAU AR

咁能醜=.=

力狗要返黎玩撈了

好似war3 D人自己整個D動漫模組一樣咁柒

黑崎一護中路 不給就送

大技唔係月牙天衝

屎打巴屎多

\TPA/ \TPA/ \TPA/ \TPA/ \TPA/ \TPA/ \TPA/

英雄聯盟菊花祭，邀你探索全新的菊花祭世界！6/4 上線即送力狗禮包！

斯巴拉師

[League of Legends][368]英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！

LOL Po都抄,有冇搞能錯

我愛近平 我愛近平

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

求幫

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！
有冇人互點 我有2個ACC

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！
OK

屌, 變種牙叔, 零創意

我用MAN1AC點左

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！
互點

妮

點解係佩佩個ac

12:01watermelontse: 米米介唔介意我將你放係我既心入面

280HZ 唔GUN

冇GUN

仲有個大軍 大家姐個心逼撚死

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！
幫點左thx

正
但我冇得點了

5 分鐘前 post 互點 5 個quota 咁快冇

人地post過好幾次啦

我見佢account 除左我冇人幫先問

7狗都幾狗

不知名鬼佬隊

GUN未

我良心痛緊
用左7eah幫你

靈花靈花靈花靈花靈花靈花靈花靈花靈花靈花靈花靈花靈花

大大個蛋黃係前面都睇唔到。。。

認真你便

鏝鏝

不要射那裡

樓上咸濕伯父

不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！不要射那裡！

KM鐘意細波的

KM: 有奶便是娘

你都有

你GAY

我系

我好興奮呀

You got me feeling like a psycho psycho

wa

早抖大家

買左cyperpunk

話

話左

話你老木

台未

改名未

改你老木
屌你老木

撐臀

我炸你喎

反了

腎更年期ing, 大家小心

驚閪

愛7巨

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

我仲可以幫Click, 互幫thx!!

單排小母豬

講真如果 《League of Legends 》用佢地個世界觀出動畫 我一定比錢睇

犽犽

牙笠係咁 原諒佢

km 幫我click

電王幫我click

早就click哂

3pm

同你撼過

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

pls help

我buddy係咁25我 想4

師兄互click

邊個你buddy

圖右

原地復活 轉帳服務

link?

死mk淫蟲你 現在 立即 含撚死

Reported

C

又過百

剷草.gif

Csgo

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！
click左

幫你click 返, thanks

幫上邊幾位點左,幫點

獵人之道 (P)
犽凝揮舞雙刀，使得每第二次攻擊改為造成 50% 物理傷害、50% 魔法傷害。
犽凝的暴擊機率加倍，但降低 10% 暴擊傷害。

鋼鐵凡志 (Q)
無消耗
冷卻時間：4秒
犽凝向前突刺，向對手造成 20/45/70/95/120（+1.0 AD）物理傷害。
在命中時，他將獲得 1 個風湧，持續 6 秒。當擁有兩層時，犽凝可以向前衝刺，並使敵人滯空 0.75 秒且造成 20/45/70/95/120（+1.0 AD）物理傷害。
此技能可以觸發暴擊、命中效果，衝刺可以被控制效果中斷，冷卻時間與施放時間受到攻速影響。

滅魂斬 (W)
無消耗
冷卻時間：16秒
犽凝切裂斬擊前方一個巨大的弧形，造成 5/10/15/20/25（+6/6.5/7/7.5/8% 目標最大生命）物理傷害與 5/10/15/20/25（+6/6.5/7/7.5/8% 目標最大生命）魔法傷害。
若成功命中敵方英雄，犽凝可以獲得 40~75（+0.6 AD）的護盾值，持續 1.5 秒。這個護盾的效果會隨著命中的英雄數量而提升。
命中首名英雄獲得 100% 護盾，每多命中一名英雄額外給予 25% 護盾。

釋魂之刃 (E)
無消耗
冷卻時間：22/19/16/13/10秒
犽凝可以進入靈體狀態，持續 5 秒，獲得 10% 跑速加成並將他的身體留在後方。
當犽凝的靈體狀態時間結束時，他會重新回到自己的體內，並對敵人造成他在靈體型態下所造成的 25/27.5/30/32.5/35% 傷害。
可以藉由再次施放來提前結束靈體狀態。
跑速加成會在期間內由 10% 逐漸提升至 30%。

二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬 (R)
無消耗
冷卻時間：120/100/80秒
犽凝斬擊路徑上的所有敵人，造成 100/200/300（+0.4 AD）物理傷害與 100/200/300（+0.4 AD）魔法傷害，並閃擊至最後一個被命中的敵人後方，將所有其他目標向犽凝的方向擊飛。
若沒有命中任何英雄，則衝刺至技能最遠距離。

二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬二刀流奧義 ─ 封‧命‧斬

犽巨

犽腎

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

求巴打幫手禁下

好悶 有冇人打機

C?

好難玩

休息左一個月打左幾多隻BOT

對馬劍聖

求幫手 thx

0:1

75' 1:1
85' 2:1
到時米喊

G持

腎回生未

幹妳老師

回咩

輸半

cashed

冇得笑交警 點搞呀

到底有幾on9先會買我對家

肚瀉天餓

交警成份糧返返黎

白衫露腰好能波。。。

[img][/img]

[mic][/mic]

mic++

上次隻火船點計

輸左唔計

44318

12345

aeron chair

最新一集

第3個已經咁精彩

11:xx 都有撞廢老

電王又打人

d廢老成撚日攝死車行出黎屌曬佢地老母

呢d瘦monkey一拳一件啦

mk仔發發聲喎打到

fatfat

一掌啪一聲直入ICU la

真是好撚正

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

電王係條女

往死裡打thx

坐住打撈

人都精神d

文識

aaron's chair

阿寧張凳

花狗個腦

腎仔D肉

天我goal

$?

買我對家又要輸錢

1.6k
白雪雪

寧豬坐過既幾錢

有漬的

km d精黎

電莖椅

做凳好過做人

震驚！中國工廠竟然吃下蘋果所有5G晶片！

我了

你了

佢了

就黎無英超

你出錢叫佢地踢球啦

9月踢啦

余霜新相

圖未

貼出黎又比你地話豬
不了

無圖點回
醜拉

想睇魚箱對波圖

魚箱

屌你老木?

有圖未

呢幾張OK 幾QQ

真心覺得又唔比== 想點

講故台D故幾高汁 唔是講笑

淨係睇過18歲大雄

沙拿

識D野

老屎忽

好睇

最近果個結婚十年都幾好睇 唔是講笑 作者D文筆我好佩服

好耐無睇講故台
以前有個叫有心無默 幾好睇的

IS

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

-5 互幫 我仲有2個

睇開劉金發

5SICK

睇開紅VAN

紅van其實幾牛b

19歲超火辣！直播主乳壓曲線露 網一看讚：翻版韓國娜美

夠鐘睇奶

覺得墨說D故幾好睇
成日開分身出故之後比人周到/唔記得轉AC出文自爆

三哥同李小明應該係最高質

280HZ

我就爛

文識記得打會戰

不了 自私玩

劉金發都唔識

成日追追下爛尾搵鬼睇

好似梁文音咁 冇埋個day5

想問依家win10速成選字問題仲有無得解決?

有
裝win7版速成

等三階先

DAY6未

未

屌你SV個魯魯修合作好撚型棍

下巴尖撚過城之內

47303

睇我玩跑ON9 = =?

睇 一齊玩

一齊跑

電妓選手 :

睇左5秒關左 頂唔緊

好能波

Pish

0:08Nightbot: 如果你鐘意米米，禁入黎Donate佢啦，米米會更有動力開台♥

Lam12222
HK$7,042.22

你真識食

葉子正

KM課左幾多
5000+一個月

July
⍣1. 廢老 (km106106) $2000
⍣2. 男哥(Lam12222) $1,912.22
⍣3. 浩浩(hohochunho) $1500
⍣4. FaiChing $1,477.90

米米7月訓係到就有7K

腿都唔洗張開

你又知

DONATE得都係D笨撚柒毒撚架啦

1
KM106106
HK$7,042.22
2
FaiChing
HK$2,616.79
3
HoHo
HK$2,020.00
4
sunnyss5050
HK$2,000.00
5
17
HK$560.01
6
cola619
HK$500.00
7
nickkei1995
HK$311.11
8
lkt_katie
HK$300.00
9
ArTai
HK$240.00
10
Lun
HK$139.98

每天都在幻想食到女神

唔比佢part time再part time咩

唔差在外判埋出去

加入J媽大隊

pish

發過火車頭

⎅⟟⋔⟒⎅⏃⟒👽
0:

280 HZ 唔GUN

點搞呀 冇台

你台台

sugar daddy

台台號

台台

7ss: 點搞呀 台左冇人睇

打撈

呢排同FD玩多

iubb

人靚波甜

又好打

豬骨杯麵加D辣醬成杯野即刻昇華左幾個層次

玩緊公主 打唔到撈

晚晚都杯面就黎嘔

gina好正

母豬

等你carry 我訓係到等收石

我仲未打

不枉我投佢

捉到港獨狗一隻

熱愛基本法都港獨?

點解要攬炒

你投梁仔就係港毒

首名入球 盧卡古

屌你比link未

就算不肯愛我 別再將關愛座給我

又搞鳩我

係咪依D咋

咁多英文你玩鳩阿叔呀?

TL;DR
好似話D中國撚求奇寄D垃圾比人
用人地個地址刷好評
通常係D貴野 個郵件上面多數寫珠寶/電子用品

但係中國寄去美國一個都幾百運費 佢仲要亂咁寄

我都唔知 睇完個連登po 去reddit求奇search下有無人開po
搵到有d po下面都有人留言話係刷正皮
有d po都成年前

4年前有人開po講

隔黎都話美國佬都知 不過家陣敏感時期

wac

打J時間

J張相不如去佢ig

屌你老母Windows 次次更新都將速成變成default
係咪哈我用手寫板

手寫板

男人過左10歲都唔識打速成真是好能可悲呢~

諗到面面打呢段字都係逐隻寫出黎ok好笑🤭

不如直接裝個咪
語音輸入法啦

識打倉頡呢

識打倉頡唔識打速成=.=?

太多直必

直必

=你

禾笑佢用手寫板咋
唔關禾事

有魚箱新圖未

琴晚咪貼左==

文音:呢個幾QＱ

今晚跟文音搵食， 點買好

李城 西咸 阿森納

唔中問魚箱攞

同路

走先

米酒

水手

李白

7巨鹿角號 🚢

以下開放比交警嗌反杯

唔中問邊個攞

KS_SONA 紅色

好彩我個名後面冇紅色

想見腎

日本傳媒報道，札幌紅燈區其中一間名為「おっぱいパブ」嘅「Milk Bar」風月場所，一名女員工乳頭疑因被感染武漢肺炎嘅人士親吻，導致其後親吻同一乳頭嘅客人受感染，估計兩周內已有高達 600人舐過出事肺炎奶！截至尋日，確診受感染客人已有36 人，當中約 7 到 8 成確診者未滿30 歲。

有日本blogger指，由於頻繁用酒精消毒乳頭會令乳頭變乾甚至破皮，所以一般服務員都唔會咁做。但出現感染群組後，札幌紅燈區部份店舖已貼出「全店乳頭徹底消毒」嘅公告。

係你啦

紅色WW

交警 IFC天台熱唔熱

我一個早上 冇左 四位數字收入
好多人聽到可能會話 喂 交警 IFC天台熱唔熱？ 就係好撚熱！

KS_Sona

@腎

系好笑

真 今次撐7巨

天生G位想點
換左月亮又唔台又唔咪
屌你老母

惡能到

呢鋪撐文識 我都槍埋你都唔撚咪

再嘈屌埋你魚箱

how much can 屌

$1G

同交警上IFC天台曬啦

槍未

台

你唔台魚箱

下个月见了
网游竞技英雄联盟妹纸主播

就下個月先有

今晚城

今晚台

台邊場

城v聯

到底有幾on9先會買我對家
買我對家又要輸錢

叫你台

播未

電咪未

都市傳說黎

大石

天台熱唔熱

super hot fire

可 你 曾 經 那 麼 愛 我 幹 嘛 演 出 細 節

hkjc我告訴你

#29
曼徹斯特城足球會
•
2020年7月26日 14:35:33
推

25

大家姐台

大家姐玩呢隻

玩你

有交警對家未

BOT KISUM

KVOLE BOT

有咩爽得過涼住風扇飲可樂?

唔洗返工涼住冷氣飲啤酒

飲啤酒會流汗
不了

涼冷氣都出汁

冷氣

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

差六至七個， 幫下手

給開司

g

7巨泰坦尼克號

好悶

一車車上水屠房既牛

就係有可能

喂 交警 有冇可能呀

0:1 盲反又輸

3:1 盲反又輸

打g

魚魚

祖祖

死祖狗

橫濱唔追和

鑽易撚到

鹿角號

巨巨號

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

差幾個，求幫手

7SSSSSS

你肯開咪未 換左新野都唔撚開咪

電王開咪=流浮山200刀手

2099年都唔會開 可能佢個孫都係佢個墓前講 你都唔撚開咪

魚住GAY佬

xbox pass仲有咩驚好玩

電開咪定大家姐開咪先

兩個都唔會開

1倍1.000000000000000000000001

都係ALLIN 唔開

比錢先

好想引用

支持

馬會開盤有bug

咩名

車路士贏狼隊，將jj浸冰水二分鐘

可以慳返

哭了

他知道哭是沒有用

岩岩奶左miss pun對鞋

有冇人已經J咗Email同miss pun撚胡錫進條片..

咩黎

#863

你邊有咁後生

民國82姐係幾大

93

文識出未

米出左

Is

睇邊場好

係咪dis度播？

唔係

可以GE 但我諗唔到睇邊場

睇49000

#865
李露多
•
35 分鐘前

咁你開始睇就係度講聲

睇了

一次過睇三場

痢狗即輸一球

阿狗GOAL

十場一齊睇未

竟然有人玩

幫左你喇，幫手互禁啦

我滿咗，sorry

樓上幾個都點左

幫手

jj浸冰水二分鐘

死肥豬同miss pun比人拉左?

你條女

余霜先係

魚箱唔係

死肥豬

Done

差幾個

7s傻左

求幫手

WAC

watermelontse 已離線。

Email同miss pun已被捕

真多濕尻事

原來真係玩個弱智既
BTW 奶鞋底

唔好再傷害我ok?

# 863 屌你老未?

原來KM弱智的

1001

老母生到我個樣弱智咁你估我想嫁?

笑西

今日幾正

弱智但係奶到ｍｉｓｓ ｐｕｎ鞋底 自豪

話事祭

李輸十城

唔洗返工?唔洗訓?

訓咁多 G黎?

我訓12個鐘

=

一名女網紅昨日(26日)偕另一名女伴，帶同一名男子到油麻地彌敦道一間酒店大玩性虐遊戲，並有一名攝影師同行進行拍攝及網上直播，驚動警方到場調查。

有冇巴打幫下手
英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

幫上邊幾個點左,幫幫手

腎至愛email

肯刷C體育會

咪啦

1.68買完一路發

死肥豬
miss pun

準備將nyfc推落去 你咪燈啦

miss pun比黑警三穴任插

放未

唔想返工阿

傻西先要返工

肯刷C禁屌

BLM示威者持AK47先發製人攻擊響鞍司機全miss，結果被司機用Glock反殺

大家姐渣AK

就係有可能！

我一個早上

你eco渣glock

搵左 四位數字收入

0:0 盲反又輸

喂 交警 邊有可能呀

周三起全日禁堂食

又可以等派錢永續廢青

換完moon換咩

me

1001未

做咩影我

-6個 幫幫手

未諗到